我的賭博日記 (1)

我個名叫阿彪。
我讀書唔成，職業係做運輸，藍領階層。
今年二十八歲。

我有個夢想
我要脫貧。
我唔甘心每個月只賺得果萬幾蚊。

所以，
我要掙扎！
夢想係要靠自己爭取！

我份人冇咩叻
最叻就係夠喪，夠癲。
別稱喪彪。

岩岩見到足智彩3:00am 有場葡萄牙超級聯賽
主場嘅摩里倫斯好似幾有睇頭

講咁多做咩？
一鋪過 All in $500
一野轟落去！
唔需要猶豫
做人最緊要夠喪！

屌 彪彪同我同年

屌你 copy and paste

艾維斯+1 恩波里入球大

國民隊要了,彪彪燈到仆街

夠膽話我彪

中

易到

朝早去左吉野家食早餐
點左個 ‘煎雞海苔芝士飯(細)’ 配熱咖啡
售$22 , 以我既經濟能力輕鬆 handle

用餐期間, 我拿出手機
望望琴晚葡超既賽果：
「嗯, 果然贏錢, 一如我所料 」

好可惜只係贏半，只賺得 $230
距離我的脫貧夢仍有一大段距離
仍需努力
為夢想而活著 !!

然後, 我就返公司停車場5/F 拎我專用銀鋁色 Toyota Hiace 烈火戰車
開始今日運輸既勞動性工作

嘩 以為係心事台

仲以為我開post

想睇hiace圖

我都係呀 樓g

個post名咁熟

好懷念呢個post名

伊布妹抄名

原來撞左Post 名

—————請注意：此Post 已完 —————